點睇香港人忽然熱心去捐血?

平時紅會每月一次叫春又唔覺咁多人捐，今次一單大車禍就個個忽然熱血。。

之前先話d血唔知係咪捐俾蝗

我睇到各血站大排長龍既畫面不是感動，而是好老老監，真係面都紅哂

捐血正傻閪

醜陋的香港人。。

人地就黎射精
唔好阻人高潮啦